開於近日有人懷疑我開分身推Post一事

絕無此事
讀基道中學既我仁義禮智信集一身

基道仔出曬名高汁
絕對唔會開分身推po

Yes
我地係無關係的

無計
我哋都係校園台少有嘅高汁會然
班低汁怪唔抵得我哋咁ho ball
先會惡意中傷我哋

你係咪人格分裂呀

讀基道就係咁架啦

你都係讀基道？

好撚fuuny呀
日日恥笑你

屌垃撚圾新會然
我寧可睇鏗哥啲膠po
你條友日尻日喺度尻叫
煩唔煩架

樓豬

你傻架？

唔准你地恰個傻仔

唔抵得我讀基中？

入嚟係想話你知

陣間開新post記得開個正常人睇得明嘅主題

冬屈me